[
    {
        "id": 1918,
        "question": "“SERBEST, HÜR, ÖZGÜR” ANLAMLARINDA FARSÇA KÖKENLİ BİR SÖZCÜK",
        "letter": "A",
        "answer": "Azat, Azad, Azade"
    },
    {
        "id": 146,
        "question": "Bir kümenin her elemanı",
        "letter": "B",
        "answer": "birim"
    },
    {
        "id": 1365,
        "question": "Hep birden, hep birlikte anlamlarındaki söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümleten"
    },
    {
        "id": 1544,
        "question": "Bazı toprakların yüzünde beyaz bir katman durumunda toplanan ve eskiden barut yapmakta kullanılan potaslı, sutlu tuz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çorak"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 1420,
        "question": "Esneklik barındıran ve esneme kabiliyeti yüksek olan",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik, Elastiki"
    },
    {
        "id": 570,
        "question": "Olağandan bol, aşırı çoklukta bulunma durumu",
        "letter": "F",
        "answer": "Furya, fazla, fazlaca, fazlalık"
    },
    {
        "id": 1424,
        "question": "Buzul bilimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Glasiyoloji, Glasyoloji"
    },
    {
        "id": 251,
        "question": "Ayak bileğine takılan bilezik",
        "letter": "H",
        "answer": "halhal"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 811,
        "question": "Üflemeli çoban çalgısı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaval"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 1213,
        "question": "Başarılı, becerikli olmak, işin rast gitmesi",
        "letter": "M",
        "answer": "Muvaffak, muvaffak olma, muvaffak olmak"
    },
    {
        "id": 1881,
        "question": "YÖRESEL AĞIZLARDA, “KÖTÜ, BERBAT, AKSİ, HUYSUZ KİŞİLERE” YÖNELİK KULLANILAN BİR SIFAT",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalet"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 78,
        "question": "Eski Yunan'da, kent devletlerine verilen isim",
        "letter": "P",
        "answer": "polis"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 63,
        "question": "Garri Kasparov'un \"Büyük Usta\" unvanına sahip olduğu oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "Satranç"
    },
    {
        "id": 431,
        "question": "Ortaklık, ortaklık kuruluşu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şirket"
    },
    {
        "id": 834,
        "question": "Hububatın diğer adı",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahıl, Tahıllar"
    },
    {
        "id": 896,
        "question": "Orta Asya'da Büyük Devlet Ve Uygarlık Kurmuş, Yazılı Anıtlarla Sanat Yapıtları Bırakmış Olan Bir Türk Ulusu",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygur, uygurlar"
    },
    {
        "id": 725,
        "question": "Birci, birlikten yana olan, tekil, birimsel",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 772,
        "question": "Genellikle eylemin çekiciliğini arttıran engelleyici kural",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yasak"
    },
    {
        "id": 856,
        "question": "Her Türlü Zevke Karşı Koyup Kendini İbadete Veren",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zühtü, zuhtu"
    }
]